有冇研究江恩理論的清？？？？

聽講呢條撚屌最尾走火入魔輸撚哂

但我手頭上有一兩本關於佢既書

研唔研究下好

但我驚學到入火入魔

有冇諗過你已經走火入魔左
走埋右

我都未開始睇

sit下accounting堂好過

麵神上左神枱仲想繼續修練

天生燈力，叫屋企人買你對家就可以了

唔駛浪費時間

我覺account麻麻有用
學左頂多識睇佢個income statement 同 Balance shit

岩岩開始學

仲學乜鳩 你自己細注d買 叫你屋企人allin你對家

之前有位巴打領導用江恩理論令全連登 中 又中 反手又中
不過你唔洗研究已經中晒啦

咁勁

香港起朵嘅得小龍

邊個小龍

佢係學江恩起朵架？

媽咪哥又想學數浪 上個月唔係先示範完點數1，2，3，4，5浪咩

個次咪輸到瀨哂屎囉

無撚用既

麵神聽日諗著買咩呀

麵麵好勤力

我唔會再俾清們睇死的

麵神課金入細group數浪啦

你輸極都係幾皮做乜唔試下？

佢連登同tg玩咁耐好似未輸過咁

天閪大師

媽咪哥幾時開班教江恩理論

真心 麵哥快啲學
之後指出江恩理論有咩問題，整個麵麵理論，名留千古 造福後人!!